發覺身邊好多男仔朋友分手後都搵過個醜樣過個ex好多既女

然後個ex d八婆fd仲笑鳩佢又盲又蠢

想講既係
佢搵過個醜樣既唔係反映佢有幾蠢
係反映你當初有幾差 除左樣就乜都無

黑人問號

呢個真
ching sick ball